{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161982?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 더 쿨리스트 호텔"
    },
    "text": "テルでのリラックスが楽しめます。 ホテルは松亭の海を眺めながら居心地の良い雰囲気を持っています。 客室は高級寝具を使用して快適な寝床を提供し、ルーフトップでは美しい海を楽しむことができます。 ロビーデザインにも力を入れており、リラックスした雰囲気を醸し出しています。 朝食コーナーやカフェもあり、様々なサービスを提供しており、常に快適な環境を維持するために努力しています。 注意事項としては入室基準、追加料金及び身分証明書の確認などがあり、物品盗難及び汚染時の損害賠償及び洗濯費を請求するという点です。 全客室は禁煙で、騒音に関する注意事項もお知らせしています。 また、駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地までのアクセスもご案内しています。 最後に、ヤノルジャでのレビューを残せばポイントが貯まるという案内もしています。 テルでの余裕を楽しみながらも、リラックスして独創的な経験を提供する個性的なホテルです。 お客様に単純な宿泊以上の様々な経験を提供するため、ホテルの内部だけでなく周辺にも様々な楽しみどころを用意しました。 当ホテルでは、お客様が快適さと楽しさを同時に感じられるよう、様々なホテルサービスと便宜施設を提供しています。 ホテルの内部は広く現代的なデザインで構成されており、高級感のあるインテリアとともに最新技術を導入し、お客様に革新的な経験をお届けします。 また、ホテル周辺には様々なレストラン、カフェ、店舗があり、お客様がホテル内部だけでなく周辺でも様々な活動を楽しむことができます。 当ホテルでは旅行者にリラックスできる空間を提供するだけでなく、独創的で多様な経験ができる空間を提供し、より幸せな旅行を完成させてくれます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのようなリラックスできる空間が提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、松亭の海を眺めながらリラックスできる雰囲気を提供しています。客室では高級寝具を使用し、ルーフトップから美しい海を楽しむことができます。ロビーデザインもリラックスした雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室で提供される設備はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室では高級寝具が使用されており、快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のロビーにはどのような設計がされていますか？",
            "answer": "ホテルのロビーデザインは力を入れられており、リラックスした雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には朝食コーナーやカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には朝食コーナーやカフェもあります。様々なサービスを提供しており、常に快適な環境を維持するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "注意事項としては、入室基準や追加料金、身分証明書の確認などがあります。また、物品盗難や汚濁時の損害賠償や洗濯費の請求に関する注意事項もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の観光地までのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテル周辺では観光地へのアクセスもご案内しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルでのレビューを残すとポイントが貯まるとのことですが、具体的にどのように貯めることができますか？",
            "answer": "ホテルでのレビューをヤノルジャに残していただくと、ポイントが貯まります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルでは、単純な宿泊以上の様々な経験を提供するため、ホテルの内部だけでなく周辺にも様々な楽しみどころを用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 537
    }
}